點睇伊和比非洲盃出局???

伊和比有咩用

@2和比

馬列斯太勁

廢囉

Weak

On9

留力鏝超

條撚樣不嬲柒

做決定又慢

原地扭屎忽

走線爭季軍

因為佢係黑美斯

佢次次都遠射迪尿

小花拎唔拎到冠軍?
球皇就係咁

唔敢反耳了